<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:foaf="http://xmlns.com/foaf/0.1/" xmlns:og="http://ogp.me/ns#" xmlns:rdfs="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#" xmlns:schema="http://schema.org/" xmlns:sioc="http://rdfs.org/sioc/ns#" xmlns:sioct="http://rdfs.org/sioc/types#" xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#" version="2.0" xml:base="https://www.newsbusters.org/">
  <channel>
    <title>Latino AutoTweet</title>
    <link>https://www.newsbusters.org/</link>
    <description/>
    <language>en</language>
    
    <item>
  <title>PILLADOS: Reporte en Telemundo sobre el Censo 2020 pasa activista como oficial gubernamental</title>
  <link>https://www.newsbusters.org/blogs/latino/kathleen-krumhansl/2020/06/29/pillados-reporte-en-telemundo-sobre-el-censo-2020-pasa</link>
  <description>&lt;p&gt;El sesgo en las noticias es una cosa, pero engañar a las audiencias deliberadamente con información manipulada, es pura propaganda.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un informe reciente de Noticias Telemundo Mediodía ofreció el punto de vista de una invitada sobre la baja tasa de participación latina en el Censo de 2020; el reporte subió al aire después de un anuncio del Censo dirigido a los hispanos.&lt;/p&gt;</description>
  <pubDate>June 29th, 2020 2:54 PM</pubDate>
    <dc:creator>Kathleen Krumhansl</dc:creator>
    <guid isPermaLink="false">258147</guid>
    </item>
<item>
  <title>Reportera de Telemundo se mofa de Trump por decir que se acerca una solución positiva a DACA</title>
  <link>https://www.newsbusters.org/blogs/latino/kathleen-krumhansl/2020/06/29/reportera-de-telemundo-se-mofa-de-trump-por-decir-que-se</link>
  <description>&lt;p&gt;Con las elecciones presidenciales a la vuelta de la esquina, las cadenas latinas liberales hacen lo indecible por manifestar su desprecio por el presidente Donald Trump. En Noticias Telemundo Mediodía, la presentadora Felicidad Aveleyra se mofó abiertamente de Trump al éste hacer un comentario positivo sobre el futuro de los beneficiarios de DACA.&lt;/p&gt;</description>
  <pubDate>June 29th, 2020 12:41 PM</pubDate>
    <dc:creator>Kathleen Krumhansl</dc:creator>
    <guid isPermaLink="false">258138</guid>
    </item>
<item>
  <title>BUSTED: Telemundo 2020 Census Report Passes Activist Off As Government Official</title>
  <link>https://www.newsbusters.org/blogs/latino/kathleen-krumhansl/2020/06/26/busted-telemundo-2020-census-report-passes-activist-0</link>
  <description>&lt;p&gt;Bias in the news is one thing, but wilfully misleading audiences through manipulated information, is just pure propaganda.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A recent report from Telemundo’s Noticias Telemundo Mediodía brought a guest on-air to examine the low rate of Latino participation in the 2020 Census, which followed an ad from the 2020 Census targeting Hispanics.&lt;/p&gt;</description>
  <pubDate>June 26th, 2020 10:48 PM</pubDate>
    <dc:creator>Kathleen Krumhansl</dc:creator>
    <guid isPermaLink="false">258109</guid>
    </item>
<item>
  <title>Telemundo Reporter Mocks Trump for Suggesting That a Positive DACA Solution is Near</title>
  <link>https://www.newsbusters.org/blogs/latino/kathleen-krumhansl/2020/06/26/telemundo-reporter-mocks-trump-suggesting-positive-daca</link>
  <description>&lt;p&gt;With the presidential elections quickly approaching, the liberal Latino networks are doubling down on their contempt for President Donald Trump. At Noticias Telemundo Mediodía, the network´s midday newscast, anchor Felicidad Aveleyra openly mocked Trump for making a positive comment about the future of DACA beneficiaries.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Watch as Aveleyra salty frames this news report about a Supreme Court decision upholding express deportations for illegal immigrants, which turned out to be a huge plug for the network´s in-house immigration lawyer:  &lt;/p&gt;</description>
  <pubDate>June 26th, 2020 5:42 PM</pubDate>
    <dc:creator>Kathleen Krumhansl</dc:creator>
    <guid isPermaLink="false">258103</guid>
    </item>
<item>
  <title>#YouAintBlack 2.0: @JoeBiden Surrogate @vegalteno Tells Univision That Hispanics Are “Crazy” For Supporting Trump</title>
  <link>https://www.newsbusters.org/blogs/latino/jorge-bonilla/2020/06/23/you-aint-black-20-biden-surrogate-tells-univision-hispanics</link>
  <description>&lt;p&gt;Another day, another smear of conservative Hispanics at Univision- this time coming from a surrogate for the Biden campaign and under the watchful eye of Jorge Ramos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Watch below as Luis Miranda, chairman of the Latino Victory Fund and Biden surrogate, smears Hispanics who support President Trump as "crazy", during Univision's "Voting is Power" election special:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</description>
  <pubDate>June 23rd, 2020 10:05 PM</pubDate>
    <dc:creator>Jorge Bonilla</dc:creator>
    <guid isPermaLink="false">258036</guid>
    </item>
<item>
  <title>Jorge Ramos hace llamado al voto en engañoso editorial sobre DACA</title>
  <link>https://www.newsbusters.org/blogs/latino/jorge-bonilla/2020/06/19/jorge-ramos-hace-llamado-al-voto-en-enganoso-editorial-sobre</link>
  <description>&lt;p&gt;Jorge Ramos, de Univisión, ofreció una opinión editorial triunfalista en la que incluyó declaraciones engañosas sobre el alcance del controvertido fallo de la Corte Suprema sobre el programa de Acción Diferida para los Llegados en la Infancia (DACA, por sus siglas en inglés) y aprovechó su tiempo en el aire para hacer un llamado a votar el 3 de noviembre.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Observe el engañoso y contradictorio editorial de Ramos en su totalidad; otra prueba más de que Univisión es poco más que un SuperPAC proinmigración con una señal de difusión:&lt;/p&gt;</description>
  <pubDate>June 19th, 2020 12:46 PM</pubDate>
    <dc:creator>Jorge Bonilla and Kathleen Krumhansl</dc:creator>
    <guid isPermaLink="false">257937</guid>
    </item>
<item>
  <title>.@Jorgeramosnews' Misleading #DACADecision Editorial Is An Electoral Call-to-Arms</title>
  <link>https://www.newsbusters.org/blogs/latino/jorge-bonilla/2020/06/18/jorge-ramoss-misleading-daca-editorial-electoral-call-arms</link>
  <description>&lt;p&gt;In a triumphalist editorial opinion, Univision’s Jorge Ramos made misleading statements regarding the scope of the Supreme Court's controversial ruling on the Deferred Action for Childhood Arrivals (DACA) program and further leveraged the issue into a call to vote on November 3rd. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Watch Ramos’s deceptive contradictory editorial in its entirety- further proof that Univision is little more than a pro-immigration SuperPAC with a broadcast signal: &lt;/p&gt;</description>
  <pubDate>June 18th, 2020 5:57 PM</pubDate>
    <dc:creator>Jorge Bonilla and Kathleen Krumhansl</dc:creator>
    <guid isPermaLink="false">257923</guid>
    </item>
<item>
  <title>Telemundo en SHOCK que existan beneficiarios DACA pro-Trump</title>
  <link>https://www.newsbusters.org/blogs/latino/kathleen-krumhansl/2020/06/16/telemundo-en-shock-que-existan-beneficiarios-daca-pro</link>
  <description>&lt;p&gt; &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un notable patrón aflora en los medios de comunicación en español, según éstos luchan por captar la atención de la muy codiciada población de jóvenes votantes hispanos. Y, para sorpresa de Telemundo, no todo el mundo se alinea con la narrativa de inmigración preestablecida.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vea cómo esta corresponsal de Telemundo da rienda suelta a su vibra de "estás bromeando", mientras entrevista a dos jóvenes beneficiarios de DACA que apoyan al presidente Trump:&lt;/p&gt;</description>
  <pubDate>June 16th, 2020 3:43 PM</pubDate>
    <dc:creator>Kathleen Krumhansl</dc:creator>
    <guid isPermaLink="false">257866</guid>
    </item>
<item>
  <title>Telemundo SHOCKED to Discover That Pro-Trump DACA Beneficiaries Exist</title>
  <link>https://www.newsbusters.org/blogs/latino/kathleen-krumhansl/2020/06/16/telemundo-shocked-discover-pro-trump-daca-0</link>
  <description>&lt;p&gt;A noticeable pattern is emerging in Spanish-language media, as it goes full-throttle after the much-coveted young Latino voter demographic. And much to Telemundo’s surprise, not everyone aligns with the preset immigration narrative. &lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Watch this Telemundo correspondent’s “are you kidding me” vibe as she interviews two young DACA beneficiaries who support President Trump:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt; &lt;/p&gt;</description>
  <pubDate>June 16th, 2020 2:48 PM</pubDate>
    <dc:creator>Kathleen Krumhansl</dc:creator>
    <guid isPermaLink="false">257862</guid>
    </item>
<item>
  <title>Impulso de Telemundo a Kamala para la vicepresidencia</title>
  <link>https://www.newsbusters.org/blogs/latino/kathleen-krumhansl/2020/06/15/impulso-de-telemundo-kamala-para-la-vicepresidencia</link>
  <description>&lt;p&gt;Parece que Telemundo ya decidió quién debe ser el candidato demócrata a la vicepresidencia: la senadora Kamala Harris (D-CA).&lt;/p&gt;</description>
  <pubDate>June 15th, 2020 11:08 AM</pubDate>
    <dc:creator>Kathleen Krumhansl</dc:creator>
    <guid isPermaLink="false">257826</guid>
    </item>

  </channel>
</rss>
